我一唔開心就會睇呢條片

下面D留言真係睇到我一殼眼淚
如果將來香港獨立之後
有外國人抗爭果陣舉我地支旗（雖然未有）再唱願榮光

我都會有同樣反應

推